現今頭5左閘

馬高斯阿朗素
金井
方柏倫
再加求其兩件

數漏潘頓

A字頭左閘

azp係法甲到轉過黎架

alaba
marcelo
alba
azp
felipe